賣衫sales請入

想問下男裝同女裝恤衫有咩最大分別?

男人 D 鈕係右邊
女人係左邊